究竟前世要做幾多衰野 呢世先會變成一個怕醜仔

出街 搭車比女望 唔敢望返人 只可以望住對方離開既背影
遇到令自己好心動既女仔 大家對視幾十秒 都可以就咁走左去 唔敢同人搭訕
有時覺得自己同太監冇乜分別

你窮姐

窮到自己冇晒自信

有女望你仲想點

比人望會唔敢望返人
或者太監都好過自己

你點知佢唔係覺得你柒先望你？

d女唔望你 你都唔覺得有野
有女望你 又唔敢去識人 就硬係覺得遺憾

咁可能就係鍾意我柒呢